如果馬路上面啲交通燈爛哂會點？

大家有無諗過？ 我真係好驚 千其唔好咁做

到時真係巴士都坐唔到返工

如果一個國家嘅交通燈都壞哂 係咪會冚家剷
有無類似電影

唔拆交通燈呀
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
跟規矩啦